msgid ""
msgstr ""
"Language: kr"

#: src/components/Auth/presenter.js
msgid "Don't have an account?"
msgstr "돈 해 번 어까운?"

#: src/components/Auth/presenter.js
#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Sign up"
msgstr "산 넙"

#: src/components/Auth/presenter.js
msgid "Have an account?"
msgstr "해 번 어까운?"

#: src/components/Auth/presenter.js
#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Log in"
msgstr "로 긴"

#: src/components/Auth/presenter.js
msgid "Get the app"
msgstr "게 띠 앱"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Username"
msgstr "유저냄"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Password"
msgstr "패스얻"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Log in with Facebook"
msgstr "로 기 윗 빼스붘"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Forgot password?"
msgstr "호갓 패스얻?"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Sign up to see photos and videos from your friends."
msgstr "사 넙 트 씨 호톶 앤 비도스 펌 요 흐렌즈"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Email"
msgstr "이멜"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Full Name"
msgstr "훌 넴"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "By signing up, you agree to our"
msgstr "바 사닌 넙, 유 어기 투 아어"

#: src/components/AuthForms/index.js
msgid "Terms & Privacy Policy"
msgstr "턺즈 & 프라버씨 폴리씨"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "About Us"
msgstr "어밧 어스"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Support"
msgstr "서폸"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Blog"
msgstr "블록"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Press"
msgstr "프게스"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "API"
msgstr "아피아이"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Jobs"
msgstr "죱스"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Privacy"
msgstr "프라버씨"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Terms"
msgstr "턺즈"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Directory"
msgstr "디겍터리"

#: src/components/Footer/index.js
msgid "Language"
msgstr "랭기지"

